有冇人鍾意去旅行去到要請no pay leave都在所不惜？

我想知我係咪黐咗線

我會
完全唔覺得有咩問題
大假用哂公司又唔介意你請 no pay
你又唔係等錢開飯既話
請幾日有咩問題 ?
完全唔明身邊 d 朋友
個個請 no pay 好似少咗忽肉咁

有25日大假
有假冇錢去旅行

試過為咗返新工前去轉旅行， short notice 咗一個星期

年年都被 HR 話我。

喂，你又放凸喎。

對我呢啲窮撚覺得好有問題
當你日薪800
拎大假去5日
可以讚多4k
我拎呢4k 令我旅程過得豐富啲唔好？

用sick leave唔使請no pay

咁辭工去點計？

咁你大假一年係得咁多
你果 5 日用係其他地方一樣都係賺 4k
同去旅行請 no pay 我覺得冇乜關係
去得旅行就唔好計咁多啦
冇返工冇錢收我就覺得好正常

計到咁盡，點解星期六日唔做埋 PART TIME？

如果約到成班老死一齊去旅行
我覺得係無價的

岩
成班人去玩
呢啲回憶係老左都會攞返黎講
幾多錢都買唔到

冇朋友點計

都好過返工

唔去旅行都買唔到樓架啦，點解唔享受下，對自己好D

睇情況

我清AL都唔會去旅行
去都係條女逼

請no paid講跟千幾蚊日 可能會計住計住
但係直航 早機去晚機返 既機票貴幾千又接受到

根本好多人就唔理性
本身有既野 唔會捨得嘔返出黎
但叫佢俾錢買多一樣野又願意架喎

No pay 先抵請

一般夾紅日假期，多數都係請三日去九日。

仲要呢啲日子好難有平。

飛得遠揀淡季，請多兩日可以換幾千。

有得請 no pay ，我都寧願用 no pay leave 去。

就算錢打個和，都叫做放多兩日假。

我請no pay係個account少咗忽肉
叫佢計吓數好似攞佢命咁

冇返工唔洗做野輕輕鬆鬆
有乜問題？
去多個地方係一世
一世人又唔會爭果幾千蚊

公司肯放，我都會

大佬呀, 濕尻文員工得嗰10K, 仲請no pay leave

10k就算有假都冇錢去旅行啦